[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1963)

半格

似和 又想走盤 dklm

開番個岩

你又唔開

上盤得半格

打緊機

辛尼特踢到咁樣樣 有半格贏唔洗輸 真係偷笑

角米角大x 鏝城角大?

正常

掛住你既外掛

有無人知國米個場即場開唔開角

呢個真 榜首

開

拔撚梗

無兩粒咪撚翻黎

佢10.5 1.6幾好低

0130

0130 睇個樣，好難開到客 ，多數和

有即場 等即場啦

0130 主盤外圍落飛落到好甘

睇埋尾盤

早起的ky有錢贏

開下盤 80%

1962 都無 就 1963？

1.30狗會唔轉盤

果個post錯標題

AIK 平半高水好想要

但我想串埋鏝城個場

因為一鳩碌易唔老黎

角米開03 30 有半個鐘比你串啦

岩岩先收工..眼訓怕等唔到

要精神定要錢 你揀啦

唔知晏d會唔會轉盤 出面轉哂狗會都唔郁 巴打買客盤一係趁高水

唉睇死狗會唔轉

客隊落飛落到

研究完 莫斯科斯巴達[0] 100%不敗了

魯賓卡山 對 莫斯科斯巴達

初盤平手 客低水
中段&尾盤 開始主低水
甚至升到 主讓平半
最後又趺番平手 主低水
仲唔係引人買主

加上主隊山卡連續八場不敗
造熱得太西利 根本冇可能開出讓平半
相反2隊往積 3場俄超 斯巴達都嬴
得一場球會讓 卡山主場 4-2 嬴 斯巴達
莊家 因山卡 八場不敗+曾經主場都叫嬴過下 斯巴達
然後再用盤 引大家買主

斯巴達 至少2季都排首名 & 三名
所以更加相信莫斯科斯巴達
俄超 隊名有莫斯科 呢3個字都勁啲

依家黎睇 尾盤 客趺水了
更加相信 莫斯科斯巴達

莫斯科斯巴達[0]
推薦波膽0:1 0:2 0:3 1:2

0130 咁樣多數開和
就算唔和都唔會開到客盤

睇路

ALL IN 斯巴達

主隊繼續回 想要主

巴打 回頭是岸

以後出水在這出
可以多多支持
後日會再派

俄超玩細注
加上覺得主隊最少都不敗 坐和望勝

Gchi

真 買主真係再諗諗佢好

搵返個ac啦？

用到AC既？

俄超假波時間又到鳥！
今場又有得開飯

主隊好像可行哦。。
再睇多陣先。

愈回愈愛？

非也
斯巴達 坐和望小勝

客隊和到黃潛同格流

連登仔大船係 斯巴達 ！！！

等睇尾盤仲熱過主

派錢波
信則有 不信則冇

莊家成功引到你地買主

我都係諗緊呢樣。。

客隊頭先一點2.17平手 依家落到1.98

仲有得落多兩格

1.95now

［red]警告：[/red]
連燈仔大船係斯巴達

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

Lil.Xan (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

斯巴達啲飛落到，係咪兩個12m已經揸住係手？

客隊all in 了

我了

唔會轉了

FS巴又挑戰俄假大波

想知國米咩事...

8.5b

直插斯巴達-1

買和客-1

AIK半大掂唔掂？

第一隊入球，無入球 @6.5

兩隊都無左頭號射手

外圍 客盤低水過主盤
斯巴達邊到有得輸

莊家引人買主 大部分人入坑了

直w?

頭場

我唔知莫斯科點樣贏
但係睇飛要客了

點睇拉素 同埋 alk

似super? ...

雲加：莫斯科

唔敢話直w
至少平手盤不敗 或者半客 有高水

8.5s

買主了

半客 fg

咁既假波 主-客

再落多注主

G持

爺爺又仙人指路。。

破燈儀式

又捐錢

主

呀你地真係雲加無料到
雲加要中了

俄超莫斯科

He
Gel頭

連登仔大船
1. 森馬拉
2.斯巴達

正氣

一開始已經斷
後2場 應該中

之前打算做大船對家LIST
最後做咗世界大船LIST 結果開出晒

比斯特=派錢
地球無一隊波正氣過比斯特

開唔出十月份戒賭

訓了，手足們贏多d

lm

呢樣真。落咗馬會等收錢

三場要走盤了

決定跟你all in

莫斯科針

係有得刷都好呀

?

岩先個場就係禁屌唔入對家入

1c

莫斯科咩環境？

三角陣 靚傳靚射 刷角球
最後就係入波

0度踢波
班球員流住鼻水震

3,5,6角大3X1

俄盤最後一刻都好亂 劇本都未度好

我買左半主 但攻門似半客

咁我安心訓

AIK 定馬毛 大家

比斯特對家

冰

Aik

俄超買半大係咪無腦

客隊禁住屌

AIK vs馬毛
情報分析40%主60%客，唔係主就係客

馬模[0/+0.5] 強陣

俄假兩場角小

屌你老母冰啊

2c

莫斯科 平均10分鐘1c 難講

完全唔明2:00馬模角球點解開8.5
明明成日刷角

小心反底史達[+0.5/+1]
睇路

馬毛幾時有成日刷

屌 買aika盤打多左個0

FATFAT

中硬了

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 tiffanytoto#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

下 唔知邊隊贏架喎 我買開200蚊場

熱刺=私家雞?

和

俄佬入波未

客就入

馬毛角大應該中伏

0-0

卡山上啊，對你有信心

俄超妹到訓着

咁快想燈。。。
1C

自膠

有無睇緊俄直播，睇成點

斯巴達8.5s
Aik 8.5b

斯巴達禁屌

要入波先有用

禁屌唔入對家入定律

似走盤

咁就好跟左fs巴

即場咁快1.5/2？ 唔會no goal 掛 直接客勝

得2c gg

走唔緊要阿..客fg 先啦..理得佢1:1定點

aik 入左8.5 b 補唔補番個7.5s

開8c

中伏

今日角細日?

斯巴達禁屌唔入 開始被禁

半2角真係含得撚

打反擊.好似頭場咁

8.5真係唔會買

似食屎

莫斯科之力 發發發發發動

瑞超hea踢 角細100%

俄仔角球真係唔岩玩

角細穩！

球採靜到呢 就嚟訓著

俄假又玩返3寶.. 半和全細角細

馬模停c間？

不嬲角細隊

想買角球1.5b

馬模刷角未

等緊 1.5b

有無試過全場0角波

你一陣咪睇到

睇唔到了

今晚咁多半膽 0:0

球探壞左唔識彈入波通知，有無其他app介紹

角球停轉日

到底3場波加埋開唔開到10.5B

100%開到

係無入過波

AIK 波蛋0:0 1:0

俄假角大好似準備食得屎

國米轉盤

史達 GOALLLLL

屎迪

低過中位數唔好追

斯巴打唔輸當贏

萬夫莫敵作客真係蟲來

AIK 果然係馬毛私家雞

入波啦 開始刷角

再唔刷角我真係會報警

差斯巴達
馬模
史達頂住

2場都係下盤入先

有冇人2018 仲買莫迪？

話口未完

馬毛

我除左斯巴達同路
另外果兩場都唔同
買哂上盤想喊

斯巴達 快給老子日一個

今晚賭角大真係輸到變傻仔.. 搞到角米都唔敢要了

下半斯巴達被禁屌

史達半主@4.4

俄仔妹撚夠未

馬模角細穩？

俄假唔刷唔入波不如斬左佢啦

角米加拉素=琴日羅馬加拿玻里

角米加拉素加今晚角細日 = 10C FT

星期一多西波係真

可能反cup呢

斯巴達唔入就輸埋佢啦

比斯特個勢咁好有平手買！ 有伏

2018 仲莫迪 ，對家水泥gel都得。次次一有呢隊波，實有人忍唔住買，做苦主

拉素又變番平半

買下盤了

斯巴達12m

=============================
2018年10月29日
1.加 泰✅
2.基爾✅
3.曼聯✅
4.巴塞✅
5.克雷塔羅❌ （🈲）
6.貝格拉諾❌ （🈲）
7.羅馬✅
8.巴黎（1/1.5跌去1球）✅
=============================
2018年10月30日
1.史達
2.國米

魯芬手球

斯巴達

斯巴達1-0
屌

0-1

斯巴達 GOALLLLL

魯芬條傻閪手球

斯巴達1-0

斯巴達大船都贏呀

爽，買左 和客-1

第一名主場比人禁住打
撚毛唔好再入

睇盤

4.5了

斯巴達入多粒好嗎

莫迪反cup得唔得

諗定0330 買咩

想買馬毛ng好冇

3:30好難

俄佬射多兩球得唔得先

國米個盤轉嚟轉去

On9毛 停c停幾耐呀

4點有場上盤100%

莫迪1-1 goalllllll

個個都買曼城，會唔會燈死？

1:1

一早買左啦

又比馬毛d角球撚狗

莫迪杯佢老母

俄假角細易撚到
1.93高水小小就呃哂成班買

你賭即角？

即刻2連角

角米10.5b,1.68

穩？

要左6.5b

馬毛1-1

炸了 頂住啊馬毛

GEL 和客果個笑死我了

Feel到道氣要有角了

魯賓1-1

fk

斯巴達1-1 又絕殺

俄佬11 比多球嚟得唔得

屌佢老母斯巴達

和好心咪撚踢 哂時間

仆街 真係走盤

雲加不敗！

和波

Fake 馬毛頂多陣

差2分鐘都頂唔住

估到俄仔和波但得2.8水唔值搏

1-2

莫迪2-1 cup

莫迪cup左

好撚彩買左20蚊 ， 真係CLS

斯巴達又撚賭仔

原來最正氣既莫迪

莫迪2-1

星爺有冇水

屌以為斯巴達正氣

開到大我自含

買番6.5s 跳船算

差兩分鐘收平手高手

想中一注都難.. 仲邊有水

笑死 買客盤都比佢gel爆

買左咩

BINNNN

有幾爽

魯芬入波個個 啱啱換出黎30秒入波

20蚊姐

我和客

買俄狗和真係練心

真係super...
勁呀！

成日被絕殺

音樂比利fg!

Feel到閪琴呢隊波又撚狗

諗下0330 好過啦

1.68真係，唔開胃，垃圾馬會唔敢開2個角球盤

我琴

想要雷根斯堡 有沒同路

正路電根 不過無買

魯賓換入黎條友 場邊衝入禁區就頂入 mark 唔到
應該同中堅賓個下媲美 幾秒sub in 就入

0330 -0345 主fg
Aik ng

即係話你聽 汁生好過買早飛

1.68呢個終極閪水位

冇乜睇國米今年 以前有個鳩斬華成日追角大

4場全部5c?

馬模

今年都係角米

馬模奇蹟5角

AIK 輸半都唔得. 慘撚到

我叫都廢事，入左半注6.5s跳船算

Aik 要杯了

印度總理開到半一未

希望有10.5 2水

國鏝gogogo

西琴半大

有2水即上

俄假角派未

馬模ng

西琴入波未

角大針

Aik 追和

熱刺個陣

大炒了

Aik offside

馬毛2-0

仆街明明平排

平排吹左

馬模又炸 屌

我個ng啊屌

1.9水了，快

炸完再炸 no goal了

Aik 入一球輸半過關可以嗎

馬毛半2全4 on9

1.98了

琴日西維半大

馬模上啊 被黑哨 爭氣啊

1.98>1.95

岩先禁多左個0 sor

1蚊禁多左個0

3:45 個場 多數和波

波琴JUMP

波琴

會唔會10蚊郁到1.95牙手足

克萊vs比斯
情報分析，36%主64%客，唔係主就係客

波波

西琴0:1

西琴 半大 -1

雷根goal

馬毛快攻5打4鳩比

6角了

原來得5角 自

買咗5.5s...

完場2-1cup啊

9.5出現了

角米冇角

波琴一開波就要叫反cup

落雨點角大

馬毛想玩角球旗

補5min，唔好爆角啊

馬模比多球一世球迷了

角米刷角

1-1未

馬毛......3 4次機會都入唔撚到 送埋角

我屌

2c 一齊上

好撚垃圾勁多餐士唔入 仲鳩過琴日馬屎眼

6c

10.5高水

夠膽比多c

空龍唔打反擊 馬毛.....

我屌左出嚟

馬毛個龍攬實個波做乜鳩

Freekick變角準備開7角

閪波係咁 拖時間

垃圾波補5MIN黎做乜..
岩岩爆我5.5S... AIK輸半都唔得. 屌你

2X1

莫迪3-1 穿盤

屌你老母aik

OK.. 輸半.. 算你啦

真係妹到比人追和

1-1 🤣🤣爽

補到和？wtf

馬毛真係抵撚死既波黎

炸完對家入必中

啱啱馬模ng炸左 仆佢個街5.7倍ng

球證 thank you

垃圾馬毛

馬毛咩料

好撚抵死隊西模

屌..1-1 抵撚死啦馬毛

8倍和諗住補 靜係補左my

球freekick靚到仆街原來

3串1 斯巴達走 莫迪諗住輸半 就絕殺穿盤
馬毛諗住全格 就被絕殺變半格 屌

痴線

Aik ng cashed

完味

差1c 屌 針

嗌緊交 腰斬啦

雲加兩場 兩場都絕殺不敗 國米rip

講黎聽下

莫迪

rc....

入你2:0都仲得呀

30 碼射死角

右上角 彎番入去中內柱彈入

輸靚罰球

好波加好運....

馬毛真係抵撚死既西波黎

條串差波琴 比斯特 唔係好對路

國米廢到

曼城輸盤祼跑

d 2018仲買莫迪嘅巴打去晒邊

比斯特個盤有D怪

角阿 角米

我琴比人屌打？

cashed

係 睇埋埸波驚驚地

波琴半場角大

馬模下次狗也不屌
主隊龍門出晒嚟唔打反擊 幾分鐘都捱唔住

曼城

入唔到波送角送罰球 西撚到

都食左半格啦 莫迪都有全格

西琴半大未

冇留錢買波琴.. 走去買AIK 5.5S

國米刷角啦 屌你老母

Aik輸半抵讚

熱刺1000%

2018 仲買閪琴

真係好西 同埋輸運
0-2個球平排吹offside

波琴埸波d角多到 快d 入波cup得唔得

個場咁撚樣
曼城輸鳩緊

阿古路首發被換出

好彩 一邊走半格 一邊穿返盤

比斯1-0

國米goalllllllllll

個場無晒草
點玩傳波

開始刷了

出黎gel下頭先

國米最後個盤係咪平半

yes

wa，熱剌個主場爛地黎既

全客

客盤日

個場咁爛 鏝仲識踢波

Thx巴
陣間睇睇拉素踢成點 應該和波多

國米個盤好古惑
平半 平手 再平半

鏝都係客

打完nfl個場柒撚到

真係電根 廢琴

比角我阿

屌你老母拉素克萊

西琴入未

比斯特2-0

唉 差波琴啊

比斯特最正氣

角米角大唔到死幾多人

法乙真輕鬆 盤都唔駛睇

曼城1-0

曼10

AIK 岩岩派.. 買都買唔切曼城. 屌你

熱狗

客盤day唔通

熱次個場咁樣 點刷角

中

客其他了

比斯特

馬列斯做到野

其他廢柴冇一隊開到半大

今日醒醒定定啊 上次12m飛機

熱刺個場好岩佢地踢架，MMA

仲諗住睇多陣先入曼城

客其他仲有11.5

點解德乙永遠早入波都冇半大

屌你角米食撚左屎？

國米曼城一齊456

見到中間d泥都唔開胃

開唔到

今日係角細日

正氣波 請gchi

國米鏝城繼續上

熱狗快追和比我入客win

屌 9.5就黎兩倍啦

無角

屌你老母拉素cup佢啦

等緊8.5

啱啱想入曼10.5s玩下就1角 唔入了

角米仆街啦 刷角味

3:30後全客

Mc ar

2角 好彩

又角 俾番9.5我啊屌

係

咁大雨，國米果場似會取消

0-2國米 秒收ng

波琴會cup

屌你老母拉素

0:2

哇 拉素

咁大雨角米唔會派c

改名做 垃圾

0c了 0:2

3c 仲有冇機

閪琴個場就來半場開9.5b

我個10.5b

呢場咁大雨

Mma

1-1

波琴goallllll

絕殺半大

拉素 角米 刷角機擺埋一齊就無

Mc停陣c先啦，唔係點入c呀

熱33333

完全搵唔到一場落手

你入左10.5b?

賽前10.5 13.5

我要9.5 呀

國米半3

岩岩最高1.8幾 想入多注 等唔到

即埸冇野好買 睇中嗰2隊咁快入

全11

熱刺快入一粒

gchi

熱狗個場搞咩 啱啱先開live睇

Gchi，鏝下半場先456 熱啦。想入即場客win

你又買角又買客勝

點解呢隊熱狗同踢歐聯個隊差咁遠？

你望佢大雨取消仲好啦

賽前入得半注客盤，想等即場高水客win 。再想等8.5 /9.5b。 但睇來冇得買了

熱狗golden chance 都唔識入

又停角 點頂啊

上次義假派錯角都hold撚左成個禮拜

hold住都好過豬啦

曼城入波未 再妹就出事架啦

似就來有9.5b

難得等得返10.5B高水買緊又俾角. 屌你呀

下半入場即刷啦 跳船算啦

屌又比角

咁大雨點刷8球 ，仲要今日拉素食晒屎咁

神奇更衣室 生性啦拉素

阿古獸係咪回塘？

曼城又早入開唔到半大

斯巴

早D訓記得下場買角睇埋天氣啦

熱狗個17號又大隻又快

你買左咩 幫你喊下

同你同路

爽 kane半單刀又派膠

Mc呢場個節奏好快，唔似其他垃圾隊係到妹來妹去，睇現場實好爽

一齊叫下拉素生性

拉素3.5細

擺明單刀，遲遲唔起腳

叫唔出，半場3角好灰

星仔就來有10.5b 高水了

鏝唔似角大

義假下半連環角 信下佢地

曼城個場 睇盤好似會和波收場

閪琴被撳屌

10.5大一上1.93又俾角. .屌你望住賠率黎刷唔俾人買

鏝要搶第一，仲同你和？

直接送角

拉素8.5b ?

連唔到啦，拉素波都唔多做到

痴撚線 熱刺出乜撚施素高
好撚廢又無默契

主場咁快失2粒 jump死了

掂啊 唔出拳王唔出大力神 點羸

仲要咁大雨，天亡我也

失多兩粒ok？ 角米撳屌到

熱狗出咩都贏唔到鏝啦

屌 換走文迪啦 好撚on9

唔睇了 下半開左5分鐘都無角 拉素廢到

要靠佢送角

波琴！

最好456拉素堆弱智仔

好撚好笑

閪琴2:1

早D訓諗聽日D波仲好

鏝咁都冇半大

有冇拉素苦主

鏝又停c 點刷10.5呀

垃圾馬毛！

真 早抖

有咩驅使你唔買國米啊神父

今晚D波真係唔知點買

有小小想買熱狗ng

熱狗得兩射

成日想做包位就比人劏穿
啱啱想妹到界外角又比人偷波 做乜鳩

想4了

差唔多20分鐘0射波

角米補7.5b

波琴cup

個波又慢又差咁遠都想博界外球, 果球真係笑死..

角米有8c都難 拉素唔係好刷得架咩

睇即場國米想補角細 兩隊都唔知做緊乜咁

佢就係斬斬斬

上左拉素賊船，只望和波

平手轉平半 係人都知買下盤

0:2 ，算數啦

琴3 1

今日買四場三場都輸 含家鏟
森馬拉
AIK
拉素
仲差曼城未仆街

笑死我了

角迷

好撚柒

國米12C是夢

3連

連c牙！

不是

角米 補飛了

有跟補飛？

串左比斯特大波

嘩 角米真係估你唔到咁正氣 刷爆買波衫

半3全10

8C 一世球迷角米

11c 一世球迷

補飛不敗了

9c

角米角真係有料到

咁樣送角

角米送c

角米 不是浪得虛名的

狂刷
想等6.5 高水 角球唔等人

7分鐘刷左6角

12m miss 電根

挑戰悉尼劇本

手足真係有料

3-0

國米

角米努力 真係超正氣 領先都刷

國米3-0

7.5 都唔敢入角米後悔了

Same 以為贏緊2球唔刷角

爽

派？

miss左兩球
好彩追到第三球
國米繼續上呀
入多幾粒

唔好比假希望我呀，快手刷多兩角轉台睇曼城呀

200都拎出來，on9 仔

戶口50不走數

刷多3C
求夢想成真

LM

角米-2c

50$ 你拎去餵狗啦

50蚊留返嚟食飯啦 派嚟做乜

垃圾比斯走盤當羊

曼城 國米繼續上

比斯

角米11.5B買左4次都買唔到

希望走盤算

再追國米ng

唯有放棄唔買了

G chi

刷完個虛火都係開唔到10.5b

NBA

國米仲攻緊？

閪琴3:2

曼城 國米比多球啊

鏝 快入波 快刷角啊

10c

文迪呢隻力架真係好廢

角米比多1c

廢到嘔 遲早因為佢失波

國米開到12C 捐200比無國界醫生

Kane平排都被吹越位

Feel到閪琴會和

角米角最撚正氣

11c

原來11.5B 4次都唔俾我買係考驗我真誠.. 屌你個西

12c

10.5，2水易到

角米好波

一世球迷呀角米

國米似想放水比面子球

意甲角球好撚正氣

好感動

半3全？

1 未被接納 賠率已變 角球大細過關 2x3 足球過關 2x3
星期一 5
拉素(主) 對 國際米蘭(客)
角球大細
大[11.5]@1.95
星期一 8
熱刺(主) 對 曼城(客)
角球大細
大[10.5]@1.88
大[11.5]@2.68

$ 600.00 $ 0.00
2 未被接納 賠率已變 角球大細過關 2x3 足球過關 2x3
星期一 8
熱刺(主) 對 曼城(客)
角球大細
大[10.5]@1.88
大[11.5]@2.68
星期一 5
拉素(主) 對 國際米蘭(客)
角球大細
大[11.5]@2.05

$ 600.00 $ 0.00
3 未被接納 賠率已變 角球大細過關 2x3 足球過關 2x3
星期一 5
拉素(主) 對 國際米蘭(客)
角球大細
大[11.5]@2.15
星期一 8
熱刺(主) 對 曼城(客)
角球大細
大[10.5]@1.88
大[11.5]@2.68

$ 600.00

狂買都買唔到. 唔撚駛玩啦

鏝咁都唔入

手足 一齊收錢

平半盤 是但啦

走地過關緊係難買

Lm睇走數

䥳快手456

我琴 頂住

閪琴可唔可以比人追和

買左國米ng 好撚驚

比斯特 屌你咩

快入多3球

已經係曼城中場果陣禁.... 都買唔到 跟住放棄唔買睇黎又中

鏝-4c 快上啊 快入啊

鏝唔係咁醜 一球完就算掛？

會比拉素入翻球？

13c

由絕望到重燃希望，再GEL埋

痴撚線意甲下半場咁多角

中左就消失？

真係似有面子球 咁樣放水法
睇拉素爭唔爭氣

留名等俾人追數

你半場中埋2ng 點輸阿

唔反拉素了 佢都肯努力刷返份 值得入1粒

鏝入多粒都收貨 怕撚咗佢

想知德乙補幾多分鐘？

仲有5分鐘

西琴

33了

大波琴3:3

最尾埋尾果球都係靠拉素

波琴又閪

屌你波琴

閪琴

多謝角米 一世球迷 多謝拉素 1日球迷

西琴又Gel出事

比斯特都係

波琴死左佢啦 送2個12m 補時絕殺 仲有咩做唔出

角半 最後受平半?M

曼城贏1粒 等收錢

咁都記得

唔好啊

搞掂

熱狗下半場20mins 仲係得2射1中

咪gel啊

閪琴又踢假，80分鐘3:2 就知會追和

有睇你gp

熱刺可唔可以追和

幾倍

阿古路埋門可唔可以好少少

偷睇我

鏝又變左停c間

擦角先入到

無記錯1.8

曼城可唔可以落力啲入多球穿盤啊
半一上盤得一球係手真係好危

叫收息巴開個gp傾計會好啲

我平手執左注2.07

廢事搞小圈子啦
不過咁樣對話法遲早比人屌

快d 擦角啦...

ToT 即場大

有時睇唔到你買咩 一起身就200幾條對話 唔講以為入左gp

鏝10.5b水泥針苦主區

截止目前為止 已經完場嘅全客盤

係 佢地係咁forward 我身為爐主都直接飛算

頭水10.5s 2倍補番水

大家最好快喲買和波，唔係上盤輸死

頭先

鏝唔多似想攻，停c

終於換走 gel

迪布尼入黎...鏝ng?

Kyb come on

20分鐘456？

迪利艾里準備換入

鏝嘅補少少和好

巴甲買咩

唔理你地邊個入，快撚d同我刷c

比斯特絕殺未

鏝被撳屌

主隊要護級 可以一戰

Kdb差啲派膠

叫緊
0:1
0:2

睇盤似客

刷角未呀

客廢左好多場

施亞拉上季/上2季係咪巴乙隊來？

空難隊都輸 準備今場賣埋分

咁唔會有平手你買

我鏝入多粒定下驚好唔好

半5全7

屌 熱刺門前飛機 on9

Mc唔似想入多球 完全無進攻

2017係

拉美拿浪費到

呢樣真，似想被人追和，放水

嚇撚死

半一上盤練心

補咗和個人都醒神啲

Dllm鏝入多粒先啦

要補少少熱狗NG了

入少少8.5b

8c

鏝奇績3c ok?

係咁放水 賤種鏝

10分鐘 2粒ok ?

下半場鏝真係0攻擊

兩隊都差唔多 開平手正常

呢隊閪野

Ccccccc呀

鏝開全格11月唔打丁

痴撚線好似收哂order 咁，見住大衞施華入左禁區又帶番個波出去傳比後防

冇出辛尼=冇刷角機

練心練到爆

停哂c

劇本

下半場mc一個似樣啲嘅攻勢都無

睇頭10分鐘得啦呢場

球證明玩9熱狗

補咗和 已經不敗？

咁消極屌你鏝

8.5b都開唔出

仲要練心練多幾分鐘

頭關過到斷尾關

囧 見到耶穌就想笑

橫bin鎚打空炮 笑左

屌屌屌屌屌屌屌屌屌

9.5s 頂出血

又喺度妹 笑撚死人咩鏝狗

200蚊都呃 冇錢食早餐啦

星仔又話想入9.5/10.5b,又比假水

Dllm 咁樣解圍 cls

Ft 0-1 上盤驚險收錢

好彩買唔到角大

和波劇本準備？ 球證手球唔吹 又拖時間

完左

垃圾熱狗 好彩無補下一球

呢半格真係辛苦

絕殺9角

頭10分鐘就得

情報分析
舊生vs小阿根廷人，53%主47%客，唔係主就係客

全客盤日 淨返三場客盤串起晒佢博下先

買唔到
跟住想角米13.5s, 串鏝11.5s 極低水收息又買唔到

諗諗下鏝城入左一粒未必再攻, 之前都試過下半場冇角, 轉左呔

兩關都係得半格，串埋都係執少少

仲要開波前買 得1.79水 穿撚左c米

鏝追角球b輸撚死，點解我唔買角米個場

角細日, 6 點都要角細了

好似真係咁多場都開客盤

施華一下 阿古獸一下
2下黃金機會都唔入

學生 施亞 防者 3埸小串埋算 冇乜信心

咁多場都係 斯巴達走盤

世界客盤日

對面都藍天射球，super啦

阿古獸射到正一正俾個龍接

買個6點半主先

拉美拿個球比哈利射應該入左

同意 比son打正選/第一個換son入黎好過
拉美拿

半客

Son最尾係咪都無出場

國鏝

無

好彩無出 有出mc應該被反cup
熱下半屌打到鏝城

三連角果下好正氣

今日果兩場都係練心場，搞到宜加訓唔著

6點客隊8場入兩粒點買得落手

小注即場客勝去訓教算

今場反底了

上半客會入一球先

難

施亞拉跌到on99 贏緊咁？

你又話開青爐 開左未tg?

Fs巴客客勁

已入

應該係

8點轉左平手

1-0

應該完得場
客隊唔識入

巴甲大波點睇

重心 即場角大
角大日

客隊反底入兩球

追和當贏

巴甲主跌到on99

弱智都識買明尼路

救得一個得一個
28年操盤
明尼路

防衛者應該出副選啦

半主cashed

又係你

thx 已all in

明尼路又唔轉盤

當出現阿婆波就會出現

阿甲定巴甲好

聖馬田

施亞拉跌到唔敢買

中風

寧願飛左去都唔買南美波客隊

會中

你入7.5定8.5

施亞拉

Why not both

大中風 睇過往績主客隊 半3 都難刷角

7.5 b

主都買個班驗驗腦

南美波都買客，驗腦啦

我買和 =.=

又話明尼路，又比假水手足-.-

和+明尼路-.-

Ok sick買了

睇下排名都知要買客啦

主個班唔面對自己蠢

完場再笑啦傻仔

呢樣真 買主擺明盲 排名都唔識睇

屌你老母 你老母比垃圾屌

系

咪咁惡，呢家1:0

客贏撚硬 驚咩

閪啦閪啦 開左成晚客盤 朝早開翻主

屌你老母換定衫落馬會排隊算

完左場啦咩

味系 然撚硬的波泥

主37%控球 得罪講句 2:0機會係0

咪玩 客唔入返你五粒已經係面子波

偷左老母錢買左客其他

7.5大 有幾多買幾多

S剛入

先開波10分鐘就gel?

姐係你係垃圾？

半主

比埋主盤ok?

ok

半主好撚高水，但冇買

jump

有得睇世界大戰了🤣🤣

小阿根廷成個月都無入過波 又唔識刷角

半夜又聽到你吠 肉唔肉酸呀臭狗

1:1 明尼

邊個

走數狗？

bang

大波cashed

點解我會走去買客隊

想要防衛者

聖馬田不敗

南美波要客隊，祝中，me skip了

2:0 ft 5c就fat fat

點解紐狗主場仲有買對家
係咪錢太多想輸返啲

八點 客盤落飛
轉買大算數